咁樣算唔算有潔癖

每次掂塊面之前都一定要用梘液洗手
掂到任何唔係自己嘅野都會覺得好污糟
就算係屋企啲野都覺得係
有次嚴重到樓上裝修緊 我要閂窗 隻手伸咗岀窗外覺得成手灰塵
岀街由閂門嗰刻起就唔會再亂咁掂野

但又可以忍到個書枱啲notes勁亂
有時候床鋪都唔會換得好密
到底咁樣係唔係潔癖

算

強逼症

點分強迫症同潔癖

雖然好鍾意用梘液洗手 但又覺得街外廁所梘液放咗好耐

我怕啲水污糟 幾十年冇沖過涼

嚴重潔癖